<LOC>Châu Âu</LOC> là khu vực tiêu thụ nhiều nhất các chất HĐBM sinh học trong <TIM>năm 2013,</TIM> chiếm <PCT>50%</PCT> nhu cầu tiêu thụ toàn cầu.	<LOC>Châu Âu</LOC>	<TIM>năm 2013,</TIM>
<LOC>Châu Âu</LOC> là khu vực tiêu thụ nhiều nhất các chất HĐBM sinh học trong <TIM>năm 2013,</TIM> chiếm <PCT>50%</PCT> nhu cầu tiêu thụ toàn cầu.	<LOC>Châu Âu</LOC>	<PCT>50%</PCT>
<LOC>Châu Âu</LOC> là khu vực tiêu thụ nhiều nhất các chất HĐBM sinh học trong <TIM>năm 2013,</TIM> chiếm <PCT>50%</PCT> nhu cầu tiêu thụ toàn cầu.	<TIM>năm 2013,</TIM>	<PCT>50%</PCT>
Trong <TIM>năm 2013</TIM>, <LOC>Bắc Mỹ</LOC> là khu vực tiêu thụ lần thứ hai đối với các chất HĐBM sinh học, chiếm hơn <PCT>25%</PCT> thị phần trên thị trường toàn cầu.	<TIM>năm 2013</TIM>	<LOC>Bắc Mỹ</LOC>
Trong <TIM>năm 2013</TIM>, <LOC>Bắc Mỹ</LOC> là khu vực tiêu thụ lần thứ hai đối với các chất HĐBM sinh học, chiếm hơn <PCT>25%</PCT> thị phần trên thị trường toàn cầu.	<TIM>năm 2013</TIM>	<PCT>25%</PCT>
Trong <TIM>năm 2013</TIM>, <LOC>Bắc Mỹ</LOC> là khu vực tiêu thụ lần thứ hai đối với các chất HĐBM sinh học, chiếm hơn <PCT>25%</PCT> thị phần trên thị trường toàn cầu.	<LOC>Bắc Mỹ</LOC>	<PCT>25%</PCT>
<LOC>Châu Á</LOC>-<LOC>Thái Bình Dương</LOC> là thị trường tương đối nhỏ đối với các chất HĐBM sinh học trong <TIM>năm 2013</TIM>, nhưng dự kiến sẽ chiếm thị phần đáng kể trong thời gian 6 năm tới do sự phát triển của các linh vực ứng dụng trong khu vực.	<LOC>Châu Á</LOC>	<LOC>Thái Bình Dương</LOC>
<LOC>Châu Á</LOC>-<LOC>Thái Bình Dương</LOC> là thị trường tương đối nhỏ đối với các chất HĐBM sinh học trong <TIM>năm 2013</TIM>, nhưng dự kiến sẽ chiếm thị phần đáng kể trong thời gian 6 năm tới do sự phát triển của các linh vực ứng dụng trong khu vực.	<LOC>Châu Á</LOC>	<TIM>năm 2013</TIM>
<LOC>Châu Á</LOC>-<LOC>Thái Bình Dương</LOC> là thị trường tương đối nhỏ đối với các chất HĐBM sinh học trong <TIM>năm 2013</TIM>, nhưng dự kiến sẽ chiếm thị phần đáng kể trong thời gian 6 năm tới do sự phát triển của các linh vực ứng dụng trong khu vực.	<LOC>Thái Bình Dương</LOC>	<TIM>năm 2013</TIM>
<ORG>Công ty BASF Cognis</ORG> là nhà sản xuất lớn nhất đối với các chất HĐBM sinh học trong <TIM>năm 2013</TIM>, chiếm thị phần hơn <PCT>20%</PCT>.	<ORG>Công ty BASF Cognis</ORG>	<TIM>năm 2013</TIM>
<ORG>Công ty BASF Cognis</ORG> là nhà sản xuất lớn nhất đối với các chất HĐBM sinh học trong <TIM>năm 2013</TIM>, chiếm thị phần hơn <PCT>20%</PCT>.	<ORG>Công ty BASF Cognis</ORG>	<PCT>20%</PCT>
<ORG>Công ty BASF Cognis</ORG> là nhà sản xuất lớn nhất đối với các chất HĐBM sinh học trong <TIM>năm 2013</TIM>, chiếm thị phần hơn <PCT>20%</PCT>.	<TIM>năm 2013</TIM>	<PCT>20%</PCT>
Các công ty quan trọng khác trong thị trường này là <ORG>Ecover</ORG>, <ORG>Urumqui Unite</ORG>, <ORG>MG Intobio</ORG> và <ORG>Saraya,</ORG>…	<ORG>Ecover</ORG>	<ORG>Urumqui Unite</ORG>
Các công ty quan trọng khác trong thị trường này là <ORG>Ecover</ORG>, <ORG>Urumqui Unite</ORG>, <ORG>MG Intobio</ORG> và <ORG>Saraya,</ORG>…	<ORG>Ecover</ORG>	<ORG>MG Intobio</ORG>
Các công ty quan trọng khác trong thị trường này là <ORG>Ecover</ORG>, <ORG>Urumqui Unite</ORG>, <ORG>MG Intobio</ORG> và <ORG>Saraya,</ORG>…	<ORG>Ecover</ORG>	<ORG>Saraya,</ORG>
Các công ty quan trọng khác trong thị trường này là <ORG>Ecover</ORG>, <ORG>Urumqui Unite</ORG>, <ORG>MG Intobio</ORG> và <ORG>Saraya,</ORG>…	<ORG>Urumqui Unite</ORG>	<ORG>MG Intobio</ORG>
Các công ty quan trọng khác trong thị trường này là <ORG>Ecover</ORG>, <ORG>Urumqui Unite</ORG>, <ORG>MG Intobio</ORG> và <ORG>Saraya,</ORG>…	<ORG>Urumqui Unite</ORG>	<ORG>Saraya,</ORG>
Các công ty quan trọng khác trong thị trường này là <ORG>Ecover</ORG>, <ORG>Urumqui Unite</ORG>, <ORG>MG Intobio</ORG> và <ORG>Saraya,</ORG>…	<ORG>MG Intobio</ORG>	<ORG>Saraya,</ORG>
